上環搞到咁大，班鄉黑牛屎仔可能又會收到葉虎指示要出動

西鐵線手足要準備